石油4x蚊， 點解重有燃油附加費

石油4x蚊， 點解重有燃油附加費

因為貴個時買哂油

對沖輸左錢要收返客

輸打贏要
飛雞年年都加人工，你比囉

因為個濕9政府

因為國泰炒燶期油好慘

得國泰收咩

政府對市民就好大得，對商家就縮埋一舊都唔係第一日